有無人種豬籠草

草你老母

好得意，想種

要餵野食

今日無聊望下，見到隻神獸跌左落去

唔怪得呢個特別大

屋企邊到夠大養

係誤會

佢只吸引雄蚊，無用

見過，多數啲元朗屯門鄉下，用嚟浸豬籠

哈哈哈